有冇巴打疫情之後異性緣好左

日日帶住口罩
搭車多左女坐埋來
d女叫我做野態度都好左
待遇同靚仔一樣
希望疫情唔會完

真啲仔仔話想幫我含

好左10倍

都係0

同d囡囡傾計好有自信